【突發】香港太陽花運動

台灣冇破壞
我哋不停破壞
唔好破壞呀！！！！！！！！！

今次民意一鋪清袋
多謝你哋班勇武爭取民意清袋

強烈要求立即重啟政改！ 爭取普選！

人地台灣太陽花果陣警察係幫市民隻眼開隻眼閉比佢地入去架～我地今次如果唔咁點入啊 傻左個腦

push

班黑警走撚晒 擺到明引你入去破壞
然後就贏民意
on9

#249965

邊個嗌唔好衝邊個就係鬼

你仲未收工咩？

成班泛民都係鬼
200萬和平市民
190萬都係鬼
on9

收嗲啦撚樣

仲民意，200萬果時已經係民意
佢唔在意，我地亦唔需要珍惜

真正破壞緊香港既係政府

新會員 block

文宣幫傳
提防散水
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散
一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

敢依家點？
淋病聽日開記招你覺得佢會點講？
1.有市民佔領破壞立法會所以我宣布，我辭職
2.示威人士太暴力所以警察都只是適當使用武力，暴動定義是正確的
好明顯班勇武個腦係1.

你都on99
就算冇勇武開咗槍喇

聽日返工班同事會話
又俾班勇武騎劫我哋既和平示威

佢哋唔會聽我哋講

好痛心

班黑警走撚晒擺到明放水
邊個on99？

放心，香港人西瓜靠大邊，好快走出黎話支持前線

單機啦柒頭

請各位善用起底功能
五毛狗一隻

係呀
200萬遊行
190萬都係五毛

港版太陽花 蔡英文：支持香港人民爭取自由民主